In Chelsea we trust🔵

信
我信下場再買唔到人
或者干地唔換下人嘅話再輸一場
利申:True blue

轟唔係好勁嫁咩

輸波買人姐

達仔下半場出先睇

上年攞冠軍真係人人好有火
今年就食得屎

輸咪輸
當屌醒班球員